外國本地文宣方向 - 雙重標準 及 反對通知書

文宣 其中一個作用係比d 唔支持我地嘅人睇

依家點解釋示威者暴力升級，不外乎兩個方向

首先唔好意思，本人係首席冷氣軍師，英文又唔好，圖又唔多張，希望文宣組可以參考吓

1. 警方雙重標準

菜刀 vs 餐刀
見後生就拉 見老嘅就搭膊頭 放人
Etc

一個例子 一張poster 形式

2. 反對通知書

政府想利用反對通知書 去製造和平示威遊行嘅人少咗好多
好多外國人唔知，剩係會覺得少咗人

要有張poster 長期用
反對通知書 違反基本法
限制香港人示威自由

感謝文宣組

推

的確好多外國人唔知藍絲同白衫老黑做咩俾人打
要好好宣傳講清楚
Reddit Twitter #Chinazi

reddit唔好俾link
直接入去search hong Kong post

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

想要英文翻譯

[外地文宣] 認同課金買online Ads請進